覺得「孤」定「寡人」講出黎有氣勢啲？

正皮 = 孤
負皮 = 寡人

朕

孤家寡人

孤瓜寡人

孤瓜假人

屌你老母最有氣勢